又一國際性黑店- Romwe

[借朋友ac]
成日禁ig見到romwe啲廣告 又有特價咪試下幫襯
買左5樣野 唔知點解要分開兩個包裹咁寄
一個得一件衫 另一個係嗰4件野
仲要兩個寄唔同地址
一個寄去我hall無問題 另外嗰個要特登出去拎都算

一拆 盲既都知係淘寶 由大陸寄過黎 仲要比埋個成本價我 慌我唔知中撚左伏咁

件衫黎到同佢description唔同 咪同佢講return 佢話差1-2cm好正常 之後我一度差5cm 影比佢睇 佢話寄返比佢 喺美國 但唔比shipping fee我 咁我咪好on9咁洩撚左錢？之後我話唔得 呢個係佢地既問題 無理由無啦啦要我洩錢 之後佢話比返一半shipping我 咁我都覺得唔可以 繼續擾攘左幾日 終於佢叫我捐左件衫佢或者送比人 再唔係就比返AU$5我收聲（件衫我AU$10買返黎）

已經唔止係錢既問題 同埋我真係無錢
係明明係佢錯 點解要我負呢個責任
仲要因為佢既錯 叫我買件衫黎捐鳩左佢

就係呢間垃圾

邊會有人買I豬Shop架

事後有朋友問咩事
仲話呢間野喺youtuber口中review唔錯

幫你推下 最憎呢d仆街網店

呢間唔係igshop... 係外國既網店

報澳洲海關 或類似消委會嗰D得唔得?

澳洲唔係不問理由可以退貨架咩?

若然經營者係澳洲人，好多嘢可同佢玩。

若係支那人，咁你柒左啦

而家好多呢D扮外地網實際係大陸出貨。

基本上你識整個網，可以放佢地D貨上去，收到單，你先係大陸出貨，直寄去你個客到。

正皮打氣

幾10蚊預左中國制嫁啦
俾豉油錢就想食雞脾
你俾幾錢就俾咩服務同貨你

好多外國網店啲衫好靚
好似shein zaful
但成日驚中伏 所以唔敢買

呢兩間我都買過一次
但shein同romwe好似
暫時無中過伏

D貨由唔同倉寄出，咪有兩件郵件囉

好多大陸店係外國開店扮外國貨，Amazon 美國、英國、日本都好多

叫Fanny多數都係大陸人

邊有人報關報正價架清

傻鳩

你朋友睇個啲YouTuber都係收左錢畀好評
好多都係伏